CLS是基本！推畀更多人知

作為90後嘅年輕人，睇住自己細個住嘅地方變遷，街坊街里變到好陌生，呢個社區好似唔再係自己熟悉嘅家，請你花3分鐘時間睇一睇你周邊嘅社區發生緊乜嘢事!!!

一齊去守住本土文化！！💪💪💪

“大家不要覺得經濟發展是理所當然，「明知今次爭取不一定成功，起碼可以為下一個重建受害者鋪一條較好的路。」”

#你係咪好撚鍾意香港呀？
#係就like同推!!!

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗